\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{geometry}
\usepackage{comment}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fourier}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tikz}
\usepackage{codesnippet}
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage{multicol}

%\DeclareUnicodeCharacter{€}{\euro{}}
\providecommand\pgfsyspdfmark[3]{}
\geometry{top=1.2cm, bottom=1.2cm, left=1cm, right=1cm}

\newcommand\defin{\paragraph{Définition.}}
\newcommand\thm[1][.]{\paragraph{Théorème \emph{#1}}}
\newcommand\ex[1][.]{\paragraph{Exemple \emph{#1}}}
\newcommand\rem{\paragraph{Remarque.}}
\newcommand\notat[1][.]{\paragraph{Notation \emph{#1}}}
\newcommand\meth[1]{\paragraph{Méthode:~\emph{#1.}}}
\newcommand\prop[1][.]{\paragraph{Propriété \emph{#1}}}
\newcommand\demo{\paragraph{Démonstration.}}
\newcommand\demoroc{\paragraph{Démonstration ($\Delta$ROC).}}

\pagestyle{empty}

\begin{document}
\setlength{\columnsep}{2cm}

\newcount\nbcopy
\nbcopy=1
\begin{DefineCodeSnippet}{contents}

\begin{multicols}2
\hfil{\Large\bfseries Fonctions -- exercices}\hfil
%\setcounter{exo}{0}

Livre "Indice 1\up{re}" p 33 (num p 35).

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/1T_033-113.PNG}

Livre "Maths 2\up{de}"

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83284-1.png}

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83287-1.png}

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83288-1.png}

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83292-1.png}

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83318-1.png}

\vspace{-1ex}\noindent\hspace{0.3mm}\textsf{\textbf{4.} Pour quelle largeur \textrm{$x$} la croix a-t-elle une surface de $27$?}

\noindent \emph{Indication pour la question \textsf{\textbf{2.}}}: vous pouvez voir la croix comme deux rectangles desquels il faut déduire un carré que vous compteriez deux fois sinon.

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83342-1.png}

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83344-1.png}

%\noindent\includegraphics[trim=0 34cm 0 0,clip,width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83360-1.png}
%\noindent\includegraphics[trim=0 0 0 30cm,clip,width=\linewidth]{standalones/1T/3_fctgen/83360-1.png}
\end{multicols}

\end{DefineCodeSnippet}

\loop
\ExecuteCodeSnippet{contents}%\pagebreak
\advance \nbcopy by -1
\unless\ifnum \nbcopy<1 \repeat
\end{document}
